msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: messages\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-02-20 10:57+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-08 15:20+0000\n"
"Last-Translator: claire.chen <claire.chen@sirsidynix.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1557328802.217528\n"

#: install/management.php:9 install/management.php:30 install/management.php:82
#: install/management.php:108 install/management.php:118 not_available.php:29
msgid "Management Module"
msgstr "管理模組"

#: install/management.php:19
msgid "Management Database"
msgstr "管理資料庫"

#: compare.php:22
msgid "Expression Comparison"
msgstr "運算式比較"

#: compare.php:39 terms_report.php:35
msgid "Limit by Expression Type:"
msgstr "按運算式類型限制："

#: compare.php:73 ajax_htmldata.php:1503
msgid "Limit by Qualifier:"
msgstr "按限定詞限制："

#: in_progress.php:23 templates/header.php:215 templates/header.php:238
#: templates/header.php:254 index.php:23
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: in_progress.php:33
msgid "Licenses In Progress"
msgstr "進行中的授權"

#: in_progress.php:33
msgid "Browse All"
msgstr "瀏覽所有"

#: in_progress.php:38 admin.php:39 admin.php:53 admin.php:67 admin.php:155
#: license.php:68 license.php:93 license.php:112 license.php:131
msgid "Loading..."
msgstr "正在載入..."

#: ajax_htmldata.php:48 ajax_htmldata.php:156 ajax_htmldata.php:1258
#: ajax_forms.php:611 ajax_forms.php:880
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: ajax_htmldata.php:48 ajax_htmldata.php:157 ajax_htmldata.php:1258
#: ajax_htmldata.php:1424 ajax_htmldata.php:1467 ajax_forms.php:612
#: ajax_forms.php:881 ajax_forms.php:966 js/forms/attachmentForm.js:88
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata.php:59 ajax_htmldata.php:72
msgid "Description: "
msgstr "描述："

#: ajax_htmldata.php:60 ajax_htmldata.php:73 ajax_forms.php:135
msgid "Categories:"
msgstr "類別："

#: ajax_htmldata.php:85
msgid "Creation Date: "
msgstr "建立日期："

#: ajax_htmldata.php:86
msgid "Last Update: "
msgstr "最後更新："

#: ajax_htmldata.php:93
msgid "License Status:"
msgstr "授權狀態："

#: ajax_htmldata.php:146
msgid "For Document"
msgstr "用於文件："

#: ajax_htmldata.php:147
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: ajax_htmldata.php:170 ajax_htmldata.php:247 ajax_htmldata.php:330
#: ajax_htmldata.php:1071 ajax_htmldata.php:1128 ajax_htmldata.php:1304
#: ajax_htmldata.php:1338 ajax_htmldata.php:1392 ajax_htmldata.php:1433
msgid "(none found)"
msgstr "(未找到)"

#: ajax_htmldata.php:175
msgid "add new terms tool resource link"
msgstr "增加新的條款工具資源連結"

#: ajax_htmldata.php:186 ajax_forms.php:827 ajax_forms.php:837
#: ajax_forms.php:1018
msgid "Notes"
msgstr "備註"

#: ajax_htmldata.php:189
#, fuzzy
msgid "add note"
msgstr "添加新備註"

#: ajax_htmldata.php:198 ajax_htmldata.php:267 ajax_forms.php:562
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ajax_htmldata.php:199
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: ajax_htmldata.php:200 ajax_forms.php:59
msgid "Document"
msgstr "文件"

#: ajax_htmldata.php:201 ajax_htmldata.php:1414 ajax_forms.php:1232
msgid "Note Type"
msgstr "備註類型"

#: ajax_htmldata.php:223 ajax_htmldata.php:291 ajax_htmldata.php:770
msgid "more"
msgstr "更多"

#: ajax_htmldata.php:228 ajax_htmldata.php:296 ajax_htmldata.php:775
msgid "less"
msgstr "更少"

#: ajax_htmldata.php:236 ajax_htmldata.php:319 ajax_htmldata.php:977
#: ajax_htmldata.php:1328 ajax_htmldata.php:1382 ajax_forms.php:1093
#: ajax_forms.php:1102 ajax_forms.php:1136 ajax_forms.php:1219
#: ajax_forms.php:1264 js/forms/licenseForm.js:330
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: ajax_htmldata.php:236 ajax_htmldata.php:319 ajax_htmldata.php:977
#: ajax_htmldata.php:1329 ajax_htmldata.php:1383
#, fuzzy
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ajax_htmldata.php:268
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: ajax_htmldata.php:308 ajax_htmldata.php:966 ajax_htmldata.php:1084
msgid "(none uploaded)"
msgstr "(無上傳)"

#: ajax_htmldata.php:313
msgid "view attachment "
msgstr "查看附件"

#: ajax_htmldata.php:334
#, fuzzy
msgid "add attachment"
msgstr "增加新附件"

#: ajax_htmldata.php:418
msgid "Sorry, no documents fit your query"
msgstr "抱歉，沒有符合您的查詢的文件"

#: ajax_htmldata.php:425
msgid "Displaying "
msgstr "正在顯示"

#: ajax_htmldata.php:425
msgid " to "
msgstr "到"

#: ajax_htmldata.php:425
msgid " of "
msgstr "之"

#: ajax_htmldata.php:425
msgid " Records"
msgstr "紀錄"

#: ajax_htmldata.php:473 index.php:105
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: ajax_htmldata.php:478 ajax_htmldata.php:558 ajax_htmldata.php:865
#: ajax_htmldata.php:870 ajax_htmldata.php:1001 ajax_htmldata.php:1006
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ajax_htmldata.php:480 ajax_htmldata.php:866 ajax_htmldata.php:871
#: ajax_htmldata.php:1002 ajax_htmldata.php:1007 ajax_htmldata.php:1191
#: ajax_forms.php:563
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: ajax_htmldata.php:481 ajax_htmldata.php:867 ajax_htmldata.php:872
msgid "Last Document Revision"
msgstr "上次文件修改"

#: ajax_htmldata.php:527
msgid "records per page"
msgstr "筆紀錄/頁"

#: ajax_htmldata.php:559
msgid "Publisher / Provider"
msgstr "出版商 / 供應商"

#: ajax_htmldata.php:560
msgid "Consortium"
msgstr "館際聯盟"

#: ajax_htmldata.php:561
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ajax_htmldata.php:591 ajax_forms.php:163 index.php:95
msgid ""
"There was an error processing this request - please verify configuration.ini "
"is set up for organizations correctly and the database and tables have been "
"created."
msgstr ""
"處理此請求時出錯 - 請驗證為組織正確設定了 configuration.ini，並建立了資料庫和"
"表格。"

#: ajax_htmldata.php:630
msgid "view / edit license"
msgstr "查看/編輯授權"

#: ajax_htmldata.php:630
msgid "view / edit "
msgstr "查看/編輯"

#: ajax_htmldata.php:630 ajax_htmldata.php:1284
msgid " notes"
msgstr "備註"

#: ajax_htmldata.php:630 ajax_htmldata.php:632 ajax_htmldata.php:964
#: ajax_htmldata.php:1082
msgid "view document"
msgstr "查看文件"

#: ajax_htmldata.php:632 ajax_htmldata.php:734
msgid "view license"
msgstr "查看授權"

#: ajax_htmldata.php:638 ajax_forms.php:789
msgid "Document Text:"
msgstr "文件文本："

#: ajax_htmldata.php:642
msgid " Notes:  "
msgstr "備註："

#: ajax_htmldata.php:668
msgid "Qualifiers:"
msgstr "限定詞："

#: ajax_htmldata.php:725
msgid "License"
msgstr "授權"

#: ajax_htmldata.php:726
msgid " Notes"
msgstr "備註"

#: ajax_htmldata.php:727 ajax_htmldata.php:1192
msgid "Document Text"
msgstr "文件文本"

#: ajax_htmldata.php:739
msgid "(document text not entered)"
msgstr "(未輸入文件文本)"

#: ajax_htmldata.php:747 ajax_htmldata.php:1263 ajax_htmldata.php:1265
msgid " Notes:"
msgstr "備註："

#: ajax_htmldata.php:787
msgid "none for "
msgstr "無"

#: ajax_htmldata.php:837
msgid "Archived Documents"
msgstr "已歸檔文件"

#: ajax_htmldata.php:837
msgid "hide archives"
msgstr "隱藏歸檔"

#: ajax_htmldata.php:914 ajax_htmldata.php:1034
msgid "archived on: "
msgstr "歸檔時間："

#: ajax_htmldata.php:971 ajax_htmldata.php:1088
msgid "view expressions"
msgstr "查看運算式"

#: ajax_htmldata.php:987 ajax_htmldata.php:989
msgid "This document has "
msgstr "該文件有"

#: ajax_htmldata.php:987 ajax_htmldata.php:989
msgid " children document(s) not displayed.  "
msgstr "未顯示的子文件。"

#: ajax_htmldata.php:987 ajax_htmldata.php:989
msgid "show all documents for this parent"
msgstr "為父級顯示所有文件"

#: ajax_htmldata.php:993 ajax_htmldata.php:995 ajax_htmldata.php:1103
#: ajax_htmldata.php:1105
msgid "The following "
msgstr "如下"

#: ajax_htmldata.php:993 ajax_htmldata.php:995 ajax_htmldata.php:1103
#: ajax_htmldata.php:1105
msgid " document(s) belong to "
msgstr "文件屬於"

#: ajax_htmldata.php:993 ajax_htmldata.php:995
msgid "hide children documents for this parent"
msgstr "為父級隱藏子文件"

#: ajax_htmldata.php:1003 ajax_htmldata.php:1008
msgid "Effective Date"
msgstr "生效日期"

#: ajax_htmldata.php:1004 ajax_htmldata.php:1009 ajax_forms.php:555
msgid "Signatures"
msgstr "簽名"

#: ajax_htmldata.php:1032
msgid "archive document"
msgstr "歸檔文件"

#: ajax_htmldata.php:1055
msgid "(no date)"
msgstr "(無日期)"

#: ajax_htmldata.php:1066
msgid "add/view details"
msgstr "增加/查看詳細資訊"

#: ajax_htmldata.php:1073
msgid "add signatures"
msgstr "增加簽名"

#: ajax_htmldata.php:1094
msgid "edit document"
msgstr "編輯文件"

#: ajax_htmldata.php:1094
msgid "remove document"
msgstr "移除文件"

#: ajax_htmldata.php:1132
msgid " archive(s) available."
msgstr "個有效歸檔。"

#: ajax_htmldata.php:1132
msgid "show archives"
msgstr "顯示歸檔"

#: ajax_htmldata.php:1141
msgid "upload new document"
msgstr "上載新文件"

#: ajax_htmldata.php:1143
msgid "Only one active document is allowed."
msgstr "只允許一個活躍文件。"

#: ajax_htmldata.php:1143
msgid "upload archived document"
msgstr "上載已歸檔文件"

#: ajax_htmldata.php:1187 ajax_forms.php:495
msgid "For Document:"
msgstr "用於文件："

#: ajax_htmldata.php:1194 ajax_htmldata.php:1454 ajax_forms.php:1298
#: index.php:213
msgid "Qualifier"
msgstr "限定詞"

#: ajax_htmldata.php:1233
msgid "used in terms tool"
msgstr "在條款工具中使用"

#: ajax_htmldata.php:1278 index.php:109
msgid "(none)"
msgstr "(無)"

#: ajax_htmldata.php:1284
msgid "add/view "
msgstr "增加/查看"

#: ajax_htmldata.php:1308
msgid "add new expression"
msgstr "增加新運算式"

#: ajax_htmldata.php:1356 ajax_forms.php:1148
msgid "Login ID"
msgstr "登入識別碼"

#: ajax_htmldata.php:1357 ajax_forms.php:1149
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: ajax_htmldata.php:1358 ajax_forms.php:1150
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: ajax_htmldata.php:1359 ajax_forms.php:1151
msgid "Privilege"
msgstr "特權"

#: ajax_htmldata.php:1363
msgid "Terms Tool Update Email"
msgstr "條款工具更新電子郵件"

#: ajax_htmldata.php:1413 ajax_forms.php:1230 ajax_forms.php:1231
msgid "Expression Type"
msgstr "運算式類型"

#: ajax_htmldata.php:1423 ajax_htmldata.php:1466
msgid "update"
msgstr "更新"

#: ajax_htmldata.php:1453 ajax_forms.php:1277
msgid "For Expression Type"
msgstr "運算式類型"

#: ajax_htmldata.php:1570 ajax_processing.php:1333 ajax_forms.php:1325
msgid "Action "
msgstr "動作"

#: ajax_htmldata.php:1570 ajax_processing.php:1333 ajax_forms.php:1325
msgid " not set up!"
msgstr "尚未設立！"

#: templates/header.php:34
msgid ""
"Both license name and organization must be filled out.  Please try again."
msgstr "必須填寫授權名稱及組織。請再試一次。"

#: templates/header.php:89
msgid ""
"JavaScript must be enabled in order for you to use CORAL. However, it seems "
"JavaScript is either disabled or not supported by your browser. To use "
"CORAL, enable JavaScript by changing your browser options, then "
msgstr ""
"先啟用JavaScript以後才能使用COREL。然而，您的瀏覽器似乎停用了JavaScript，不然"
"就是不支援JavaScript。要使用COREL，先到瀏覽器選項內更改為啟用JavaScript，然後"

#: templates/header.php:89
msgid "try again"
msgstr "再試一次"

#: templates/header.php:109
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: templates/header.php:110
msgid "Powered by"
msgstr "技術支援："

#: templates/header.php:116
msgid "Hello"
msgstr "您好"

#: templates/header.php:126
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: templates/header.php:126
msgid "Help"
msgstr "説明"

#: templates/header.php:144
msgid "Invalid translation route!"
msgstr "不正確翻譯路線 ！"

#: templates/header.php:222 templates/header.php:245 templates/header.php:261
msgid "New Document"
msgstr "新文件"

#: templates/header.php:229
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/header.php:282
msgid "Change Module"
msgstr "更改模組"

#: templates/header.php:285
msgid "Main Menu"
msgstr "主菜單"

#: templates/header.php:290
#, fuzzy
msgid "Resources module"
msgstr "資源"

#: templates/header.php:290
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: templates/header.php:295
#, fuzzy
msgid "Organizations module"
msgstr "組織"

#: templates/header.php:295
msgid "Organizations"
msgstr "組織"

#: templates/header.php:300
#, fuzzy
msgid "Licensing module"
msgstr "授權"

#: templates/header.php:300
msgid "Licensing"
msgstr "授權"

#: templates/header.php:305
#, fuzzy
msgid "Usage Statistics module"
msgstr "使用統計資訊"

#: templates/header.php:305
msgid "Usage Statistics"
msgstr "使用統計資訊"

#: terms_report.php:22
msgid "Terms Report"
msgstr "條款報表"

#: admin.php:22
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: admin.php:35
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: admin.php:35 admin.php:49 admin.php:63 admin.php:151 ajax_forms.php:1139
#: ajax_forms.php:1222 ajax_forms.php:1267
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: admin.php:49
msgid "Document Types"
msgstr "文件類型"

#: admin.php:63
msgid "Note Types"
msgstr "備註類型"

#: admin.php:151
msgid "Categories"
msgstr "類別"

#: admin.php:183
msgid "You don't have permission to access this page"
msgstr "您沒有許可權訪問此頁面"

#: ajax_processing.php:101
msgid "License successfully deleted."
msgstr "已成功刪除授權。"

#: ajax_processing.php:177 ajax_processing.php:1076
msgid "success uploading!"
msgstr "成功上傳！"

#: ajax_processing.php:180 ajax_processing.php:1079
msgid "There was a problem saving your file to "
msgstr "存儲您的檔時出錯"

#: ajax_processing.php:241
msgid "Document Saved Successfully."
msgstr "已成功存儲文件。"

#: ajax_processing.php:255
msgid "Signature Deleted Successfully."
msgstr "已成功刪除簽名。"

#: ajax_processing.php:317
msgid "Expression Removed Successfully."
msgstr "已成功移除運算式。"

#: ajax_processing.php:340
msgid ""
"An expression in the licensing module has been approved for terms tool use."
msgstr "授權模組中的一個運算式已被批准用於條款工具。"

#: ajax_processing.php:341
msgid "License: "
msgstr "授權："

#: ajax_processing.php:342
msgid "View License Record: "
msgstr "查看授權紀錄："

#: ajax_processing.php:346
msgid "Licensing - expression set to production use"
msgstr "授權 - 運算式設定為生產使用"

#: ajax_processing.php:351
msgid "Approved for terms tool display."
msgstr "批准用於條款工具顯示。"

#: ajax_processing.php:353
msgid "Removed from terms tool display."
msgstr "從條款工具顯示移除。"

#: ajax_processing.php:380
msgid "Expression Note Updated Successfully."
msgstr "已成功更新運算式備註。"

#: ajax_processing.php:396
msgid "Expression Note Added Successfully."
msgstr "已成功增加運算式備註。"

#: ajax_processing.php:420
msgid "Note Removed Successfully."
msgstr "已成功移除備註。"

#: ajax_processing.php:457
msgid "Terms Tool Resource Link successfully deleted"
msgstr "已成功刪除條款工具資源連結"

#: ajax_processing.php:472
msgid "Document Updated Successfully."
msgstr "已成功更新文件。"

#: ajax_processing.php:482
msgid "Document Added Successfully."
msgstr "已成功增加文件。"

#: ajax_processing.php:561 ajax_processing.php:573 ajax_processing.php:586
#: ajax_forms.php:460
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: ajax_processing.php:570 ajax_processing.php:583
msgid "SQL Insert Failed."
msgstr "SQL 插入失敗。"

#: ajax_processing.php:570 ajax_processing.php:583
msgid " Please make sure everything is filled out correctly."
msgstr "請確保一切正確填寫。"

#: ajax_processing.php:911
msgid "Unable to delete  - this "
msgstr "無法刪除-這個"

#: ajax_processing.php:911
msgid ""
" is in use.  Please make sure no documents are set up with this information."
msgstr "正在使用中。請確保不要用此資訊設定任何文件。"

#: ajax_processing.php:917
msgid ""
"Unable to delete.  Please make sure no documents are set up with this "
"information."
msgstr "無法刪除。請確保不要用此資訊設立任何文件。"

#: ajax_processing.php:1148
msgid "Attachment successfully deleted"
msgstr "已成功刪除附件"

#: ajax_processing.php:1162
msgid "Attachment file successfully deleted"
msgstr "已成功刪除附件檔"

#: ajax_processing.php:1175
msgid "Note successfully deleted"
msgstr "已成功刪除的備註"

#: ajax_processing.php:1223
msgid "Status has been updated"
msgstr "已更新狀態"

#: ajax_forms.php:59
msgid "Edit "
msgstr "編輯"

#: ajax_forms.php:59
msgid "New "
msgstr "新"

#: ajax_forms.php:65 ajax_forms.php:378
msgid "Name:"
msgstr "名稱："

#: ajax_forms.php:72
msgid "Description:"
msgstr "說明："

#: ajax_forms.php:95
msgid "Type:"
msgstr "類型："

#: ajax_forms.php:114
msgid "add type"
msgstr "增加類型"

#: ajax_forms.php:120 ajax_forms.php:307
msgid "Last Document Revision:"
msgstr "上次文件修改："

#: ajax_forms.php:175
msgid "add category"
msgstr "增加類別"

#: ajax_forms.php:192 ajax_forms.php:384
msgid "File:"
msgstr "檔："

#: ajax_forms.php:202 ajax_forms.php:406
msgid "Archived:"
msgstr "已歸檔："

#: ajax_forms.php:211
msgid "Add Optional Note"
msgstr "增加可選的備註"

#: ajax_forms.php:221 ajax_forms.php:1021
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: ajax_forms.php:226 ajax_forms.php:1025
msgid "Note Type:"
msgstr "備註類型："

#: ajax_forms.php:238 ajax_forms.php:1041
msgid "add note type"
msgstr "增加備註類型"

#: ajax_forms.php:252 ajax_forms.php:425 ajax_forms.php:523 ajax_forms.php:793
#: ajax_forms.php:982 ajax_forms.php:1064
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: ajax_forms.php:253 ajax_forms.php:426 ajax_forms.php:524 ajax_forms.php:794
#: ajax_forms.php:983 ajax_forms.php:1065 ajax_forms.php:1302
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: ajax_forms.php:304
msgid "Document Upload"
msgstr "文件上載"

#: ajax_forms.php:315
msgid "Document Type:"
msgstr "文件類型："

#: ajax_forms.php:336
msgid "add document type"
msgstr "增加文件類型"

#: ajax_forms.php:390
msgid "replace with new file"
msgstr "替換為新檔"

#: ajax_forms.php:452
msgid "Archive Document Date"
msgstr "歸檔文件日期"

#: ajax_forms.php:457
msgid "Archive Date:"
msgstr "歸檔日期："

#: ajax_forms.php:490
msgid "Terms Tool Resource Link"
msgstr "條款工具資源連結"

#: ajax_forms.php:518
msgid "Terms Tool Resource:"
msgstr "條款工具資源："

#: ajax_forms.php:561
msgid "Signer Name"
msgstr "簽名人姓名"

#: ajax_forms.php:598 ajax_forms.php:858
msgid "commit update"
msgstr "提交更新"

#: ajax_forms.php:634 ajax_forms.php:896 js/forms/licenseForm.js:200
#: js/forms/licenseForm.js:238 js/forms/licenseForm.js:274
#: js/forms/licenseForm.js:310 js/forms/noteForm.js:37
#: js/forms/signatureForm.js:104 js/forms/expressionForm.js:78
#: js/forms/documentForm.js:195 js/admin.js:332
msgid "add"
msgstr "增加"

#: ajax_forms.php:644 ajax_forms.php:906 ajax_forms.php:1107
#: ajax_forms.php:1200
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ajax_forms.php:700 license.php:87 license.php:106
msgid "Expressions"
msgstr "運算式"

#: ajax_forms.php:705 ajax_forms.php:1048
msgid "Document:"
msgstr "文件："

#: ajax_forms.php:727
msgid "Expression Type:"
msgstr "運算式類型："

#: ajax_forms.php:746
msgid "add expression type"
msgstr "增加運算式類型"

#: ajax_forms.php:753
msgid "Qualifier:"
msgstr "限定詞："

#: ajax_forms.php:828
msgid "For Document Text:"
msgstr "文件文本："

#: ajax_forms.php:942 license.php:64 license.php:89 license.php:108
#: license.php:127
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: ajax_forms.php:946
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: ajax_forms.php:953
msgid "Details:"
msgstr "詳細資訊："

#: ajax_forms.php:957
msgid "Attachments:"
msgstr "附件："

#: ajax_forms.php:1051
msgid "All Documents"
msgstr "所有文件"

#: ajax_forms.php:1147
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: ajax_forms.php:1154 ajax_forms.php:1157
msgid "Add/Edit users can add, edit, or remove licenses and associated fields"
msgstr "增加/編輯用戶可以增加、編輯或移除授權和關聯的欄位"

#: ajax_forms.php:1154 ajax_forms.php:1157
msgid "Admin users have access to the Admin page and the SFX tab."
msgstr "管理員用戶可以訪問管理頁面和 SFX 選項卡。"

#: ajax_forms.php:1154 ajax_forms.php:1157
msgid ""
"View only users can view all license information, including the license pdf"
msgstr "僅可查看用戶可以查看所有的授權資訊，包括授權 PDF 條款工具電子郵件"

#: ajax_forms.php:1186
msgid "Terms Tool Email"
msgstr "條款工具電子郵件"

#: ajax_forms.php:1189
msgid ""
"Enter email address if you wish this user to receive email notifications "
"when the terms tool box is checked on the Expressions tab."
msgstr ""
"如果您希望該用戶在「運算式」選項卡上勾選了條款工具框時可以接收電子郵件通知，"
"則請輸入電子郵件地址。"

#: ajax_forms.php:1189
msgid "Leave this field blank if the user shouldn't receive emails."
msgstr "如果用戶不應接收電子郵件，則將該欄位留空。"

#: ajax_forms.php:1235
msgid "Internal"
msgstr "內部"

#: ajax_forms.php:1236
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: ajax_forms.php:1241
msgid "* Note type of display allows for terms tool use"
msgstr "顯示的備註類型可允許使用條款工具"

#: ajax_forms.php:1246
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: ajax_forms.php:1275
msgid " Qualifier"
msgstr "限定詞"

#: license.php:61 license.php:86 license.php:105 license.php:124
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: license.php:63 license.php:88 license.php:107 license.php:126
msgid "Terms Tool"
msgstr "條款工具"

#: not_available.php:21
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#: not_available.php:55
msgid "Please contact your Administrator for access to the Management Module."
msgstr "請聯絡您的管理員以訪問「管理模組」。"

#: index.php:48
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: index.php:49 index.php:246
msgid "new search"
msgstr "新查詢"

#: index.php:58
msgid "Name (contains)"
msgstr "名稱 (包含)"

#: index.php:61
msgid "go!"
msgstr "搜尋！"

#: index.php:108
msgid "All"
msgstr "所有"

#: index.php:158
msgid "Document Type"
msgstr "文件類型"

#: index.php:223
msgid "Starts with"
msgstr "開始字母"

#: js/forms/sfxForm.js:59
msgid "A document must be selected to continue."
msgstr "必須選擇一個文件才能繼續。"

#: js/forms/sfxForm.js:60
msgid "Terms Tool Resource must be entered to continue."
msgstr "必須輸入\"條款工具資源\"才能繼續。"

#: js/forms/licenseForm.js:43 js/forms/documentForm.js:38
msgid "This name is already being used!"
msgstr "該名稱已被使用！"

#: js/forms/licenseForm.js:66 js/forms/licenseForm.js:128
msgid "Warning!  This organization will be added new."
msgstr "提醒！該組織將被增加為新組織。"

#: js/forms/licenseForm.js:226
msgid "Category has been added"
msgstr "已增加類別"

#: js/forms/licenseForm.js:229
msgid "That Category is already in use."
msgstr "該類別已在使用。"

#: js/forms/licenseForm.js:264 js/forms/documentForm.js:222
msgid "DocumentType has been added"
msgstr "已增加 DocumentType"

#: js/forms/licenseForm.js:267 js/forms/documentForm.js:225
msgid "That type is already in use."
msgstr "該類型已在使用。"

#: js/forms/licenseForm.js:299 js/forms/noteForm.js:62
msgid "Note Type has been added"
msgstr "已增加「備註類型」"

#: js/forms/licenseForm.js:302 js/forms/noteForm.js:65
msgid "That Note Type is already in use."
msgstr "該「備註類型」已在使用。"

#: js/forms/licenseForm.js:326
msgid "Document Name is required."
msgstr "「文檔名稱」是必備欄位。"

#: js/forms/licenseForm.js:327
msgid "A Category is required."
msgstr "一個「類別」是必需的。"

#: js/forms/licenseForm.js:331
msgid "successfully uploaded"
msgstr "成功上載"

#: js/forms/licenseForm.js:334
msgid "File is required"
msgstr "檔是必需的"

#: js/forms/licenseForm.js:362 js/forms/attachmentForm.js:42
#: js/forms/attachmentForm.js:55 js/forms/documentForm.js:102
msgid "File name is already being used..."
msgstr "文檔名稱已被使用..."

#: js/forms/licenseForm.js:366 js/forms/documentForm.js:106
msgid ""
"File name may not contain special characters - ampersand, single quote, "
"double quote or less than/greater than characters"
msgstr "檔案名稱不能包括特殊字元——&、單引號、雙引號或大於號、小於號等字元。"

#: js/forms/licenseForm.js:370 js/forms/documentForm.js:110
msgid "The documents directory is not writable."
msgstr "該文檔目錄不可寫。"

#: js/forms/licenseForm.js:398 js/forms/attachmentForm.js:88
#: js/forms/documentForm.js:138
msgid " successfully uploaded."
msgstr "已成功上載。"

#: js/forms/licenseForm.js:404 js/forms/attachmentForm.js:92
#: js/forms/documentForm.js:143
msgid "The file upload failed for the following reason: "
msgstr ""

#: js/forms/signatureForm.js:42
msgid "No match!"
msgstr "沒有吻合！"

#: js/forms/signatureForm.js:42
msgid "Selected: "
msgstr "已選:"

#: js/forms/signatureForm.js:85
msgid "Do you really want to delete this signature?"
msgstr "您確認要刪除此簽名嗎？"

#: js/forms/signatureForm.js:115
msgid "SignatureType has been added"
msgstr "已增加 SignatureType"

#: js/forms/attachmentForm.js:47
msgid "The attachments directory is not writable."
msgstr "該附件目錄不可寫。"

#: js/forms/attachmentForm.js:101 js/forms/attachmentForm.js:109
msgid "Do you really want to delete this attachment?"
msgstr "您確認要刪除該附件嗎？"

#: js/forms/expressionForm.js:89
msgid "ExpressionType has been added"
msgstr "已增加 ExpressionType"

#: js/forms/documentForm.js:183
msgid "Document Type is required."
msgstr "「文件類型」是必備欄位。"

#: js/forms/documentForm.js:184
msgid "Short Name is required."
msgstr "「短名稱」是必需的。"

#: js/index.js:43 js/admin.js:106 js/admin.js:232 js/admin.js:257
#: js/admin.js:283 js/admin.js:310
msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

#: js/admin.js:135
msgid "That "
msgstr "該"

#: js/admin.js:135
msgid " is already in use."
msgstr "正在使用中。"

#: js/admin.js:230 js/admin.js:308
msgid "Do you really want to delete this data?"
msgstr "您確認要刪除這筆資料嗎？"

#: js/admin.js:255
msgid "Do you really want to delete this user?"
msgstr "您確認要刪除該用戶嗎？"

#: js/admin.js:281
msgid ""
"Do you really want to delete this expression type?  Any associated "
"Qualifiers will be deleted as well."
msgstr "您確認想要刪除此運算式類型嗎？任何關聯的限定詞也將被刪除。"

#: js/license.js:101 js/license.js:329
msgid "Do you really want to delete this document?"
msgstr "您確認要刪除此文件嗎？"

#: js/license.js:276
msgid "record"
msgstr "紀錄"

#: js/license.js:278
msgid "records"
msgstr "紀錄"

#: js/license.js:311
msgid "Do you really want to archive this document?"
msgstr "您確認要將該文件歸檔嗎？"

#: js/license.js:336
msgid ""
"There was a problem with deleting the document.  You may not delete a "
"document if there are associated expressions.  Remove all expressions and "
"try again."
msgstr ""
"刪除文件時出現問題。您不能刪除一個與運算式關聯的文件。移除所有關聯的運算式，"
"然後重試。"

#: js/license.js:350
msgid "Do you really want to delete this expression?"
msgstr "您確認要刪除此運算式嗎？"

#: js/license.js:365
msgid ""
"Do you really want to delete this attachment?  This will also delete all "
"attached files."
msgstr "您確認要刪除該附件嗎？ 該動作也會刪除所有關聯的檔。"

#: js/license.js:381
msgid "Do you really want to delete this note?"
msgstr "您確認要刪除該備註嗎？"

#: js/license.js:398
msgid "Do you really want to delete this terms tool resource link?"
msgstr "您確認要刪除該條款工具資源連結嗎？"

#: js/license.js:450
msgid "File name is already being used."
msgstr "文檔名稱已被使用。"

#~ msgid "add new user"
#~ msgstr "新增用戶"

#~ msgid "add new document type"
#~ msgstr "增加新文件類型"

#~ msgid "add new note type"
#~ msgstr "增加新備註類型"

#~ msgid "add new category"
#~ msgstr "增加新類別"

#~ msgid "Update"
#~ msgstr "更新"

#~ msgid "Add New"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Sunday"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Monday"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tuesday"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wednesday"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thursday"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Friday"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Saturday"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "Sun"
#~ msgstr "星期日"

#~ msgid "Mon"
#~ msgstr "星期一"

#~ msgid "Tue"
#~ msgstr "星期二"

#~ msgid "Wed"
#~ msgstr "星期三"

#~ msgid "Thu"
#~ msgstr "星期四"

#~ msgid "Fri"
#~ msgstr "星期五"

#~ msgid "Sat"
#~ msgstr "星期六"

#~ msgid "January"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "February"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "March"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "April"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "May"
#~ msgstr "五月"

#~ msgid "June"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "July"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "August"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "September"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "October"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "November"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "December"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Jan"
#~ msgstr "一月"

#~ msgid "Feb"
#~ msgstr "二月"

#~ msgid "Mar"
#~ msgstr "三月"

#~ msgid "Apr"
#~ msgstr "四月"

#~ msgid "Jun"
#~ msgstr "六月"

#~ msgid "Jul"
#~ msgstr "七月"

#~ msgid "Aug"
#~ msgstr "八月"

#~ msgid "Sep"
#~ msgstr "九月"

#~ msgid "Oct"
#~ msgstr "十月"

#~ msgid "Nov"
#~ msgstr "十一月"

#~ msgid "Dec"
#~ msgstr "十二月"

#~ msgid "Previous year"
#~ msgstr "前一年"

#~ msgid "Previous month"
#~ msgstr "上個月"

#~ msgid "Next year"
#~ msgstr "後一年"

#~ msgid "Next month"
#~ msgstr "下個月"

#~ msgid "Choose date"
#~ msgstr "選擇日期"

#~ msgid "There was a problem with the database: "
#~ msgstr "資料庫出現問題："

#~ msgid "Cannot set value for undefined key ("
#~ msgstr "無法對未定義鍵設定數值("

#~ msgid "Copyright"
#~ msgstr "版權所有"

#~ msgid "Management Module version"
#~ msgstr "管理模組版本"

#~ msgid "CORAL Project Website"
#~ msgstr "CORAL 專案網站"

#~ msgid "Report an issue"
#~ msgstr "報告問題"

#~ msgid "add new note"
#~ msgstr "增加新備註"
